有冇手足覺得老高個老婆好正？

娶老婆真係好想搵返呢type
平時溫柔又嬌聲細氣咁，但又有啲小聰明會同你搞下爛gag、有自己想法講啲嘢會引導返你思考、得閒又會整蠱下你增添返唔少生活情趣
外在條件又好，本身有家底，層樓同架車都係佢埋單
最重要係白滑大波平時聽佢把聲已經幻想到叫床聲一定好正

女人都是_啦

支那婆

反嗰啲全部五毛嚟

系

圖呢

樓上有一隻

冇圖點討論？

人地定居係日本好多年, 支持言論自由, 係手足來的

一個post唔撚夠仲要開第二個 北姑邊撚度正

大波？

乜有人睇老高唔係睇佢老婆咩

最憎佢哋講得好差

佢平均每條片都有幾百萬view數, 我諗有2百萬都係J佢老婆

咪係 睇嗰阿叔9up我不如睇返笑波子
唔係有女搵鬼睇

係 班友品蔥又當係手足 但又反小茉

前排咪有人開過 又開

我覺得佢入鏡個陣好撚煩 係度唔知做乜

對奶應該好滑溜

前排D人係反佢, 我地波台要幫小茉平反

班人一路反一路J

女人 VS 兄弟

補圖

想私了牠

處來